[有丁圖]各位係香港機場停留長過2個鐘既巴打請入一入黎，做份問卷

各位係香港機場停留長過2個鐘既巴打請入一入黎，做份問卷

push

咁樣既模式問法都幾哂時間
做左

其實之前都問過次，不過個Google form 死咗， 開唔到個form